# Copyright (C) 2025 Farzad Hoseinzadeh
# This file is distributed under the same license as the WP Repo Manager Plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Repo Manager2.3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/git-manager\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-30T20:08:48+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-30 23:43+0330\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Domain: git-manager\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WP Git Manager"
msgstr "WP Git 管理器"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Professional Git repository management from WordPress admin panel with "
"features like displaying commits, pull, fetch, branch switching, and full "
"RTL language support."
msgstr "专业的 Git 仓库管理工具，从 WordPress 管理面板提供提交显示、拉取、获取、分支切换等功能，并支持完整的 RTL 语言。"

#. Author of the plugin
msgid "Farzad Hoseinzadeh"
msgstr "Farzad Hoseinzadeh"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/fstarlike"
msgstr "https://github.com/fstarlike"

msgid "Git Manager"
msgstr "Git 管理器"

msgid "Repo Manager Settings"
msgstr "Git 管理器设置"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Plugin Configuration & Permissions"
msgstr "插件配置和权限"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

msgid "Automatic Fixes"
msgstr "自动修复"

msgid "Enable automatic fixes"
msgstr "启用自动修复"

msgid ""
"Allow the plugin to automatically fix filesystem and git issues. Use only on "
"trusted servers."
msgstr "允许插件自动修复文件系统和 Git 问题。仅在受信任的服务器上使用。"

msgid "User Access Control"
msgstr "用户访问控制"

msgid "Allowed User Roles"
msgstr "允许的用户角色"

msgid ""
"Select which WordPress roles are allowed to use the Repo Manager interface. "
"Use Ctrl/Cmd+click to select multiple roles."
msgstr "选择允许使用 Git 管理器界面的 WordPress 角色。使用 Ctrl/Cmd+点击选择多个角色。"

msgid "Ready to Save Changes"
msgstr "准备保存更改"

msgid "Click the button below to apply your settings"
msgstr "点击下面的按钮应用您的设置"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Settings will be applied immediately"
msgstr "设置将立即应用"

msgid "Ready to start troubleshooting"
msgstr "准备开始故障排除"

msgid "Start Troubleshooting"
msgstr "开始故障排除"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Repo Manager troubleshooting"
msgstr "Git 管理器故障排除"

msgid "Ready to start"
msgstr "准备开始"

msgid "Troubleshooting completed"
msgstr "故障排除完成"

msgid "Repository Path Check"
msgstr "仓库路径检查"

msgid "Verifying repository path exists and is accessible"
msgstr "验证仓库路径存在且可访问"

msgid "Git Binary Check"
msgstr "Git 二进制文件检查"

msgid "Checking if Git is installed and accessible"
msgstr "检查 Git 是否已安装且可访问"

msgid "Git Directory Check"
msgstr "Git 目录检查"

msgid "Verifying .git directory exists and is valid"
msgstr "验证 .git 目录存在且有效"

msgid "Safe Directory Configuration"
msgstr "安全目录配置"

msgid "Checking and fixing Git safe.directory settings"
msgstr "检查并修复 Git safe.directory 设置"

msgid "File Permissions"
msgstr "文件权限"

msgid "Checking repository file permissions and ownership"
msgstr "检查仓库文件权限和所有权"

msgid "SSH Directory Setup"
msgstr "SSH 目录设置"

msgid "Verifying SSH directory exists and has correct permissions"
msgstr "验证 SSH 目录存在且具有正确的权限"

msgid "SSH Key Detection"
msgstr "SSH 密钥检测"

msgid "Checking for SSH private keys and their permissions"
msgstr "检查 SSH 私钥及其权限"

msgid "Host Key Verification"
msgstr "主机密钥验证"

msgid "Checking known_hosts for GitHub/GitLab host keys"
msgstr "检查 known_hosts 中的 GitHub/GitLab 主机密钥"

msgid "Git Configuration"
msgstr "Git 配置"

msgid "Verifying Git user configuration"
msgstr "验证 Git 用户配置"

msgid "Remote Connection Test"
msgstr "远程连接测试"

msgid "Testing connection to remote repository"
msgstr "测试到远程仓库的连接"

msgid "Failed to check repository path"
msgstr "检查仓库路径失败"

msgid "Please verify the repository path in settings"
msgstr "请在设置中验证仓库路径"

msgid "Failed to check Git binary"
msgstr "检查 Git 二进制文件失败"

msgid "Please ensure Git is installed on the server"
msgstr "请确保服务器上已安装 Git"

msgid "Failed to check Git directory"
msgstr "检查 Git 目录失败"

msgid "Please ensure this is a valid Git repository"
msgstr "请确保这是一个有效的 Git 仓库"

msgid "Failed to check safe directory"
msgstr "检查安全目录失败"

msgid "Please check Git configuration manually"
msgstr "请手动检查 Git 配置"

msgid "Failed to check permissions"
msgstr "检查权限失败"

msgid "Please check file permissions manually"
msgstr "请手动检查文件权限"

msgid "Failed to check SSH directory"
msgstr "检查 SSH 目录失败"

msgid "Please check SSH directory manually"
msgstr "请手动检查 SSH 目录"

msgid "SSH key imported successfully"
msgstr "SSH 密钥导入成功"

msgid "SSH key input field not found"
msgstr "未找到 SSH 密钥输入字段"

msgid "Theme changed"
msgstr "主题已更改"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Repository"
msgstr "仓库"

msgid "Current path"
msgstr "当前路径"

msgid "Add Repository"
msgstr "添加仓库"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Loading repositories..."
msgstr "加载仓库中..."

msgid "Loading commits..."
msgstr "加载提交中..."

msgid "Loading branches..."
msgstr "加载分支中..."

msgid "Search branches..."
msgstr "搜索分支..."

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Recent Commits"
msgstr "最近提交"

msgid "Branches"
msgstr "分支"

msgid "Repository Status"
msgstr "仓库状态"

msgid "Branch Information"
msgstr "分支信息"

msgid "Recent Changes"
msgstr "最近更改"

msgid "Last Commit"
msgstr "最后提交"

msgid "Recommendations"
msgstr "建议"

msgid "Loading repository status..."
msgstr "加载仓库状态中..."

msgid "Loading branch information..."
msgstr "加载分支信息中..."

msgid "Loading changes..."
msgstr "加载更改中..."

msgid "Loading commit information..."
msgstr "加载提交信息中..."

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Repository Name"
msgstr "仓库名称"

msgid "Repository Path"
msgstr "仓库路径"

msgid "Remote URL"
msgstr "远程 URL"

msgid "The display name for this repository"
msgstr "此仓库的显示名称"

msgid "The local path to this repository"
msgstr "此仓库的本地路径"

msgid "The remote repository URL (optional)"
msgstr "远程仓库 URL（可选）"

msgid "Repository name"
msgstr "仓库名称"

msgid "Repository path"
msgstr "仓库路径"

msgid "https://github.com/user/repo.git"
msgstr "https://github.com/user/repo.git"

msgid "Pull changes"
msgstr "拉取更改"

msgid "Push changes"
msgstr "推送更改"

msgid "Fetch updates"
msgstr "获取更新"

msgid "Check status"
msgstr "检查状态"

msgid "Professional troubleshooting"
msgstr "专业故障排除"

msgid "Fix permissions"
msgstr "修复权限"

msgid "Pull"
msgstr "拉取"

msgid "Push"
msgstr "推送"

msgid "Fetch"
msgstr "获取"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Troubleshoot"
msgstr "故障排除"

msgid "Fix Permissions"
msgstr "修复权限"

msgid "Current Branch"
msgstr "当前分支"

msgid "Back to Welcome"
msgstr "返回欢迎页面"

msgid "Add New Repository"
msgstr "添加新仓库"

msgid "Repository Information"
msgstr "仓库信息"

msgid "Repository URL"
msgstr "仓库 URL"

msgid "Local Path"
msgstr "本地路径"

msgid "Branch (Optional)"
msgstr "分支（可选）"

msgid "Enter the Git repository URL (HTTPS or SSH) - fields will auto-populate"
msgstr "输入 Git 仓库 URL（HTTPS 或 SSH）- 字段将自动填充"

msgid "Select the parent directory where the repository will be cloned"
msgstr "选择将克隆仓库的父目录"

msgid "Specify a branch to checkout (defaults to main/master)"
msgstr "指定要检出的分支（默认为 main/master）"

msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

msgid "This is a private repository"
msgstr "这是一个私有仓库"

msgid "Enable if the repository requires authentication"
msgstr "如果仓库需要身份验证，请启用"

msgid "Authentication Method"
msgstr "身份验证方法"

msgid "SSH Key"
msgstr "SSH 密钥"

msgid "Use SSH private key for authentication"
msgstr "使用 SSH 私钥进行身份验证"

msgid "HTTPS Token"
msgstr "HTTPS 令牌"

msgid "Use username and personal access token"
msgstr "使用用户名和个人访问令牌"

msgid "SSH Private Key"
msgstr "SSH 私钥"

msgid "Import SSH key from file"
msgstr "从文件导入 SSH 密钥"

msgid "Clear SSH key"
msgstr "清除 SSH 密钥"

msgid "How to generate SSH key"
msgstr "如何生成 SSH 密钥"

msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Personal Access Token"
msgstr "个人访问令牌"

msgid "Your Git hosting service username"
msgstr "您的 Git 托管服务用户名"

msgid "How to create access token"
msgstr "如何创建访问令牌"

msgid "Repository Type"
msgstr "仓库类型"

msgid "This is an existing Git repository"
msgstr "这是一个现有的 Git 仓库"

msgid "Enable if the directory already contains a Git repository"
msgstr "如果目录已包含 Git 仓库，请启用"

msgid "Welcome to Git Manager"
msgstr "欢迎使用 Git 管理器"

msgid ""
"Manage multiple Git repositories with a professional interface inspired by "
"GitHub Desktop and GitLab."
msgstr "使用受 GitHub Desktop 和 GitLab 启发的专业界面管理多个 Git 仓库。"

msgid "Add Your First Repository"
msgstr "添加您的第一个仓库"

msgid "Buy me a coffee"
msgstr "请我喝咖啡"

msgid "Repositories"
msgstr "仓库"

msgid ""
"Professional Git troubleshooting tool that will diagnose and fix common "
"issues with your Git setup."
msgstr "专业的 Git 故障排除工具，将诊断并修复您的 Git 设置中的常见问题。"

msgid "Run Troubleshooting"
msgstr "运行故障排除"

msgid "Troubleshooting Results"
msgstr "故障排除结果"

msgid "Copy Results"
msgstr "复制结果"

msgid "You don't have access to this section."
msgstr "您无权访问此部分。"

msgid "wp-content/plugins"
msgstr "wp-content/plugins"

msgid "main"
msgstr "main"

msgid ""
"-----BEGIN OPENSSH PRIVATE KEY-----&#10;Your SSH private key content here..."
"&#10;-----END OPENSSH PRIVATE KEY-----"
msgstr ""
"-----BEGIN OPENSSH PRIVATE KEY-----&#10;在此处输入您的 SSH 私钥内容..."
"&#10;-----END OPENSSH PRIVATE KEY-----"

msgid "your-username"
msgstr "your-username"

msgid "ghp_xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx"
msgstr "ghp_xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx"

msgid "Professional Git repository management"
msgstr "专业的 Git 仓库管理"

msgid "Add Repository (Ctrl+N)"
msgstr "添加仓库 (Ctrl+N)"

msgid "Toggle Theme (Ctrl+T)"
msgstr "切换主题 (Ctrl+T)"

msgid "Error saving repository settings: "
msgstr "保存存储库设置时出错: "

msgid "Floating Widget Settings"
msgstr "浮动小部件设置"

msgid "Control the floating widget and its notifications behavior"
msgstr "控制浮动小部件及其通知行为"

msgid "Enable floating widget"
msgstr "启用浮动小部件"

msgid "Show the floating Repo Manager widget on all admin pages for quick repository access."
msgstr "在所有管理页面上显示浮动 Git 管理器小部件，以便快速访问存储库。"

msgid "Enable floating widget notifications"
msgstr "启用浮动小部件通知"

msgid "Show notifications from the floating widget for repository status updates and actions."
msgstr "显示来自浮动小部件的通知，用于存储库状态更新和操作。"

msgid "Enable repository status notifications"
msgstr "启用存储库状态通知"

msgid "Show notifications for repository updates like new commits, branch changes, and status changes."
msgstr "显示存储库更新的通知，如新提交、分支更改和状态更改。"

msgid "Configure your Repo Manager experience"
msgstr "配置您的 Git 管理器体验"

msgid "Access denied."
msgstr "访问被拒绝。"

msgid "Access denied."
msgstr "访问被拒绝。"

msgid "New commits detected on remote!"
msgstr "检测到远程有新提交！"
